{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 쏠마린펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューをお楽しみいただけます。 また、全客室にはスパ施設が完備されています。 ただし、家族(親子)を除く男女ペアのカップルでの宿泊は不可能であり、兄弟や親戚のカップルも制限されます。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができ、電気グリルとガスグリルを選択することができます。 ただし、バーベキューは基本20,000ウォンであり、人数に関係なく料金が適用されます。 ベラ、ラニ、ローザ、モニカの客室は電気グリルのみ使用可能で、他の客室はガスグリルを使用します。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、客室をご利用の際はスパのご利用は可能ですが、入浴剤はご利用いただけません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 また、カフェの利用は状況によって制限されることがあり、船釣り体験は1人当たり30,000ウォンで、現場決済が可能です。 イベントでは花かご、ケーキ、ワインを提供し、最低2日前の予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはオーシャンビューとスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "男女ペアのカップルは宿泊できますか？",
            "answer": "男女ペアのカップルは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。電気グリルとガスグリルの選択肢もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューは基本料金20,000ウォンで、人数に関係なく料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、スパのご利用は可能ですが、入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用に制限はありますか？",
            "answer": "状況によっては、カフェの利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "船釣り体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "船釣り体験は1人当たり30,000ウォンで、現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントの予約について教えてください。",
            "answer": "イベントでは花かご、ケーキ、ワインを提供しています。予約は最低2日前に必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 352
    }
}